[Deal定唔Deal] AC米蘭球迷討論區 79

Forza Milan

2018/2019球季季前賽賽程：

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
-- Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
-- Carlos Bacca

夏季轉會窗：

In
Ivan Strinić - (Sampdoria) - Free
Fabio Borini - (Sunderland) - €5,500,000 - From loan to definitive purchase
Raoul Bellanova - (Milan Primavera) - Free - Promoted from youth
Nikola Kalinić - (Fiorentina) - €20,000,000 - Obligation to buy
Pepe Reina - (Napoli) - Free
Alen Halilović - (Hamburg) - Free
Lillo Guarneri - (Standard Liège) - Undisclosed - Will join Primavera team
Alexandro Cavagnera - (Standard Liège) - Undisclosed - Will join Primavera team

On loan
-

Loan returns
Gabriel/[b] – (Empoli) - Free
[b]Alessandro Plizzari - (Ternana) - Free
Mattia Cornaggia - (Pro Piacenza) – Free - Will re-join Primavera team
Marco Iudica - (Grumellese) – Free - Will re-join Primavera team
Stefan Simić - (Crotone) - Free
Andrea Bertolacci - (Genoa) - Free
Carlos Bacca - (Villarreal) - Free
Antonio Fabozzi - (Cremonese) – Free - Will re-join Primavera team

Total spending:
Decrease €25,500,000

Out
Marco Storari - (Unattached) – Free - End of contract
Nnamdi Oduamadi - (Unattached) – Free - End of contract
Hachim Mastour - (Unattached) – Free - End of contract
M'Baye Niang - (Torino) - €12,000,000 - Obligation to buy
Gianluca Lapadula - (Genoa) - €11,000,000 - Obligation to buy
Gianmarco Zigoni - (Venezia) - €450,000 - Obligation to buy
Niccolò Zanellato - (Crotone) - €300,000 - Obligation to buy

Loans ended
Jørgen Strand Larsen - (Sarpsborg) – Free - From Primavera squad

Out on loan
-

Total income:
Increase €23,750,000

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭 / 小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏 / 維拉利爾鐵衛）
Komova_baby (Komova)

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：緘默的腳毛

會員：Komova

Deal未

未官方，唔好J

高清恥笑區

白果po

個TOPIC實出事

含你老母

Higuain, Bonucci and Caldara will sign their contracts on next hours... here we go 🔴⚫️⚪️ #transfers

The first reported numbers:

Bonucci-Caldara swap is a direct swap with a value of €40m.

Higuain will join Milan on an €18m paid loan + option to buy at €36m - total of €54m. [Sky]

個topic冇立場架喎

有冇手足同我一樣未落場都唔能信

以為官方左咋

推得咁快

羅馬官左都出事，落場先J

高清會戰勝回來含

高清裝兇作勢是咪淆了

落左場都可以報價 睇下連拿

我真係唔明點解caldara可以同邦老師同價

高清哩穫我撐你呀

買係買佢潛力者

我都唔明, 不過計番而家D後生係要貴D, 就咁買都唔止40M, 你睇RUGANI都叫50

未來=差價

我覺得好鬼單DEAL

信唔信起身就見到斜恩扭屎忽

一係你幫佢等佢唔駛自含

冇咁點先？

推得勁快

拉定筋熱身先啦
你個動作咁高難度

等睇斜恩揸車去左英格蘭

呢兩個都未証明到自己都4-50m

我幫佢食花生

藍血西瓜

RUGANI叫55M
西女人講明唔買

同舊年邦邦一樣

會唔會有人喊

Bonucci is ready to fly back to Italy to complete his move to Juventus. He will first conclude the training session with Milan.

隊草
條友終於讓返件19號出嚟

三個聽日會坐埋一齊簽約

lm

橙，記得係隊草到先

無咪當我無講過

訓教 唔j住

拉定根
用定李斯德杯啦仆街仔

Caldara is expected to be in Italy tomorrow. [@DiMarzio]

除得褲未

FabrizioRomano
Higuain, Bonucci and Caldara will sign their contracts on next hours... here we go

呢單假左D, 人地仲係美國

羅馬仔果時都25m
真係差唔多

未，一日未官宣，一日同我勒起皮帶

準備李斯德林都得既

係計番羅馬仔真係唔平, 好在米哈叔同埋佢鍾意尼少, 同埋老貝肯比咁多錢買個20歲中堅

淫蟲臨終前唯一德政

fake乜呀
你兩條數未找呀
衰過28028

某人一係自含，一係以後屌屎眼

咪係

你兩個互含算啦

當高清碌鳩係屎？

平心而論 高清都有畫畫找數嘅

推得咁快....原來又係冇進展
而且topic又燈 見過鬼仲唔怕黑咩 雖然我對單deal持中性

En @PSV aun estan atentos al mercado de pases,ya que #Chucky Lozano sigue en la mira de @acmilan. Podran pagar 50 a 60 millones de Euros que piden por su carta. ? #PSV

Higuain is expected in Milano TONIGHT! [MilanNews]

邊度嘔到50-60M出黎呀

J返berxxxx啦

過去抬價渣 呃我唔到

淡化轉移視線

牙華+卡叔

咁多間一齊報仲話燈就假左D啦

清到3個前鋒真係嘔到出黎

簽到希古恩佢真係要找數, 無得避

斟茶道歉啦傻邦

睇佢世盃其實好多都死去死帶, 應交唔交, 自己射, 後生啲既屌仔

翼簽LOZANO, 中場簽SAVIC

宜家班蛆仔條氣好唔順

成隊墨西哥都係咁

屌收皮啦
如果成事 我捐五舊去Unicef加罰抄十次

真

多謝手足提供笑話

人冇夢想同咸魚有咩分別

屌仔早兩季都係咁踢
不過佢個時細哨上身見人就過
宜家推波推落人到

佢同carlos vela 真係激死

呢個好笑

下季入我蘭波再剷草

收到風會表演剷草式跪玻璃道歉

最激死係Carlos Vela

梅沙最撚慘,希望佢肯打後備

呢單最大輸家係狙仔球迷

一樣啦, 我以為個lozano 真係好勁, 點知入完德國一球真係下下心雄死要射

講真班祖狗嬲乜丫，而家祖狗想要歐聯，唔通唔要邦隊咩 咁有骨氣咪拎住個歐聯亞軍J 飽佢囉

btw 支持祖記繼續亞軍

講完自己唔笑嗰下勁

重組BBC

之後傷一季收咧

Juventus director Marotta is in Casa Milan

佢同carlos vela, 甚至成隊墨西哥，都係on99 英雄主義

老師走佢應該最開心
起碼有得換
中堅宜家都係得羅隊 卡達拉 海沙同黑鬼達

個個肯傳多幾下唔好死帶點會年年十六郎

出場機會應該多過上年

就咁傾好左 體檢簽約果D乜都未做
你都可以咁老定

VELA開始玩FM-10就幾鍾意佢,不過可惜心智麻麻成唔到大器

Gonzalo Higuain è attualmente in campo alla Continassa per proseguire il suo allenamento pomeridiano con la Juventus, ma sarà l'ultimo. Secondo quanto appreso da MilanNews.it, un'autista del club rossonero sta andando a prelevare il Pipita al centro sportivo bianconero. Atteso poi in serata a Milano, destinazione WestinPalace.

上季黑鬼達威好多， 出場多過佢， 又做過隊長， 又食素

è vero?

睇唔明post上嚟做乜？

啱啱放監
其實呢條友找左數未？

追到高登時期 高清

好似有一段有機會出梅沙但又唔知傷乜鬼

米蘭搵車去接斜恩 好似係

追到咁遠

SI!

我睇墨西哥都唔明點解完全唔用山度士兄弟
見到前面幾個都死帶....

驚羅馬慘劇重現

開始明白呢幾年米蘭點解咁柒

原來一早已經惡貫滿盈

艾比神走左唔知搵邊個接, 要壓到場

掘返條屍上黎追數

唔怪得隊波沉到咁

希望你地唔好逼死高清

車仔肯而家出多過54M搶人我寫個服仔比西女人呀

恭喜米蘭各位手足，希望斜恩同卡達拉有好表現

高登就算啦我地係呢度番生左

睇黎今晚都唔會官宣
訓先

比下面我
等佢自含完先切
ok?

請好好對 Caldara

仲要剷得咁開心
番去狙又要做番細

開口埋口黑哨米蘭喇

我真係好想睇牙朗係意甲成功

呢個唔係我黎

個名得佢會用

大家唔好追數住,

話唔定訓醒又有變數呢

話唔埋呢樣野

Official | Roma have reached an agreement with Leandro Castan to terminate his contract, who is now a free-agent.

Caldara就無喇, 執呢件啦

Gianluigi Donnarumma, 19
Andrea Conti, 24
Mattia Caldara, 24
Alessio Romagnoli, 23
Ricardo Rodriguez, 25
Davide Calabria, 21

Avg. age = 22.67

Milan’s defensive unit and goalkeeper make for a youthful group. 🔴⚫️

由老人院行到呢步真係有血有汗

咪又係老人院

一個隊草拉高哂

邦路斯，係咩驅使你係剷完草慶祝仲要玩愛回家？係愛呀？定係舊隊友呀？😏

Francesco Calvio is very close to becoming the new director of commercial at Milan. He is currently at Barcelona and was previously at Juve.

唔知啲意大利人點睇佢

同屌帥鬧交、對米蘭表示會全力做開荒牛、對舊會剷草、一季唔掂就食回頭草

係佢主動返去咩
係狙想要返佢 之後佢見到有歐冠希望咪應承返去

咁唔會無晒尊嚴咩

就算今屆冇成績都叫做值得期待

未來米

咁我地都希望老師有表現既
不過未官宣就唔理住，米蘭太柒

Higuain leaves Juventus’ training center heading towards Milano

on 9,人地包皮19歲擔大旗
哩度廿幾歲都未到世界級就收皮啦垃圾

準備爛牙

其實上季邦老師過黎，我地都覺得係米蘭賺咗，跟住係點大家有眼睇

影埋波衫相再壓價

希望老師唔會俾屌帥往死裡打

上季柒唔太關後場事，主要前場問題

成績差過預期又唔全部關佢事既, 邦老師中期開始同羅馬仔越夾越好, 唔係叫走我都唔太想放佢

講真最多屌佢上半季
不過上半季直程成隊都柒，又唔可以屌太大力

最經典

最經典有球喺佢大脾gap穿過

成世人都未試過咁接近歐冠 我係佢都唔理咩面子了

呢球真係柒到不敢直視

牛油手都唔夠哩球柒

其實都冇乜位可以入佢
佢打得差果陣都睇到佢感染力+帶到/幫到隊波慢慢上返軌道

上半季全隊都陷入混亂，完全夾唔到

下半季的確係好咗啲，不過始終防中位太薄弱，一野就俾人轟落最後防線

如果邦老師走，米蘭又要重新再黎過

嗰球佢衰孤寒，唔想輸角球嘛

我地重溫下往日既美好

但真係太柒

我反而唔係咁睇，隊波打得差嗰時，佢會發癲，一係自己帶個波爆上去，一係就係咁亂斬

同邦老師都叫好黎好啦, 最開心係用佢執左狙兩劑

由副手變到做大佬，仲要隊波咁散，壓力太大啦

打拉素果場

唔係話佢無責任
只係唔認真最大責任係佢姐

只係最大責任唔係佢*

護短都咁話，最大戰犯一定係懞撚，走唔甩

同意
環境轉變太大，由3後變4後，旁邊有兩個大佬逗住變自己擔大旗睇住啲細。上年我都有睇米蘭啲波，上半季既Bonucci絕對有當日由巴里去祖雲既影子，但下半季化好左既

不過講真都多謝加度素既
感覺上佢接棒之後老師都正常返

多口講句加度素只係打士氣波，佢只係將啲人放返合適既位置，如果你地要衝前4，佢唔會係合適既領隊。

你講既係無錯，佢暫時只係做到教練最基本既要求，算係帶番隊波去番中遊水平

但係有時用人同換人方面，佢做得好差

所以總括黎講，佢仲未合格

斜恩黎到,巴卡,卡狗,水貨點

繼續卡狗第一正選，巴卡第二正選
斜恩第一後備，水貨練習對手正選

換人真係唔得
有啲場次安達施華明明打得唔錯，但又最先換走佢
有時佢後備落場有啲表演，但又少用佢正選

Higuain should arrive in The Westin Palace Milan hotel this evening

李安一回家就做到嘢

應該係話高清用口就做到野

屌

硬係對死敵球員過檔存有遍見

BREAKING: Higuain will take his medical tomorrow at 8:00 at La Madonnnina Clinic. [@AntoVitiello]

我就都係睇表現架啫

認真幾好丁

有咩開心得過睇到啲狗激撚到係咁吠
同埋高清瑜珈含撚

轉會仲有2星期,希望快D買埋中場同翼,仲有清人

香港時間兩點鐘見牙醫 希望無爛牙

除咗褲你同我講呢啲嘢

Caldara will also take his medical with Milan tomorrow. He will land in Italy around 9:30 and will head for his medical straight after that.

Bonucci said goodbye to the whole Milan squad before lunch and ate lunch with them before leaving in a van en route to Italy.

Mattia Caldara will sign a five-year contract with Milan.

西瓜已到米蘭酒店
係咪黎shopping

簽埋巴西仔同多件中場

Higuain: “I am happy about this new adventure. I salute the Milan fans and also the Juventus ones. I hope that we arrive as far as possile. Tomorrow I will undergo the medical and sign the contract. I spoke with Gattuso.”

恩迷報一報到

心情好複雜

去完死敵再去食回頭草算唔算得上係球壇經典

上錯賊船

感狗仲有人啋佢咁好笑

13打後先算上錯賊船嘅，起碼以前光輝過
利申：06世界盃後上船

已經預見到中場無供應俾西瓜
之後俾人話佢退化,點知國家隊又入波連連

@komova

到了到了

唔自含有報應架 希望今次報響某清自己身上唔好報響米蘭度

收到風希古恩有爛牙

111 - Since his arrival in 2013, Gonzalo Higuain is @SerieA_TIM top scorer with 111 goals in 177 matches. The Argentine forward is the only one to have scored at least 15 goals in each of the last 5 League seasons. Killer.

班意粉high到

6月日日要睇李老闆走數又比人禁歐戰
終於依家定返落黎
仲要唔洗日日驚支爆
有美帝睇住

舊年簽邦路斯仲high

係米蘭度有咩尊嚴

未著波衫唔計

狙post都有幾位巴打ok 既

放心啦
西瓜唔係個種冇供應就隱形嘅前鋒

上年就算邦老師落咗埸都未J得住

鐘意呢隊閪波已經係我人生最大既報應

上水了

準備找數未

米蘭有你呢個走數撚先係報應 當年明明好風光

official 先再傾

睇黎你都唔洗改名

性狗性狗，你符撚米蘭咁耐終放有返條柒deal

巴卡卡狗未走

聽聞隔離性慾殺條條撚樣好唔gur 咁叻今年拎返個歐聯先講啦門口狗

估下佢幾時又入黎自撚

即管睇下所謂衝歐聯嘅佢地今年走到幾遠

緊要過買人

分享同國光榮，行得越遠越好
反正決賽都係輸架啦

中場 同翼
仲有賣卡叔同巴卡

前鋒好似3賣2
希望留華仔

免喇，反正意甲響一般人眼中廢嘅，分組賽出局一齊打歐霸仲好

留華加古仔，support 希古恩is okay

屌你老母唔准你咁講我性CHING
佢用心良苦你知唔知???

的確又真係無咩話事權既, 多謝性CHING同我一樣咁撚燈

性清比你害撚死
搞到我又要走數

屌你成班MON POST狗可唔可以唔好再攻擊我性清
我同佢就黎比你班仆制逼到死

我地唔買斜恩蛆咪硬食30m+1蚊年薪囉

咁有心機既你 不如找左數先

一陣性清又話我谷撚左7日
我同你同一陣線唔想換架

喂,性狗入黎講下單deal 丫, 幫唔幫到你隊歐聯亞軍料拎冠啊?? 你隊波咁撚把炮, 拎過幾多次歐聯啊? 夠唔夠意甲中遊多啊

走去moon 人post不如找咗數先

二石巴都追高清數

講撚到唔洗錢咁
學撚哂大陸D衰野

佢走唔走數, 關乎米蘭來年運勢啊

諗諗下佢先係米蘭間諜, 唔係佢上年抄維基當找數, 卡叔拎左神射了

而家係佢地急放我地唔急要 不過性狗啲邏輯係有問題, 如果唔係點會成個弱智仔咁走圍走 講真我如果係狙迷都覺得佢影衰自己

唔好玩啦
卡叔條垃圾我抄10000次WIKI佢都係成PAT 屎咁

又屈鳩ME

唔係唔想幫你, 但你一次都無抄喎清

係老師想走, 狙狗想搵即食中堅, 高甸佢地買唔到
咁岩斜恩份約又要同牙球玉睇齊, 車狗又話BID又唔BID

最終話事權我地唔放老師都得既

聽日番工得閒找左卡狗條數先

benatia,除咗出場少， 其他所有數據都好過邦老師

無錯, 我都想有老師以老帶新架

Benatia炸彈，正常果陣幾勁，但係唔知佢幾時爆

呢個描述幾似路夫雲

七場正常，一場十二碼一場紅牌一場停賽你都夠死啦

路夫雲世盃真係唔錯. 不過都係鍾意Vida. 好鐵血. 個樣又有少少mexes feel

同我地黑鬼達咪一樣

卡達拉拍羅馬仔好期待

Vida又係好勵志既故事

R蘿卡卡防線

梅沙多啲機會又係另一件好事

感狗睇落好似好嬲
神聖同盟comeback?

咁佢勁過黑鬼達好多

梅沙 , 羅馬 , Caldara 三個主力中堅 睇情況決定出邊兩個

你計漏左撚帥係將黑鬼達排係梅沙前面

想問感狗仲有蒲頭咩? 我懷疑我full block 左佢... 同埋有條柒頭好鍾意扮其他隊球迷, 我都好似full block 左.

性狗無full block, 有時睇條柒頭嬲豬自撚幾好笑

莫拉達係車友賽打到屎咁樣
比人狂屌好慘

個陣係皇都唔係咁架

性CHING好人黎架
係大情大性左D姐

開口埋口叫你地畜生

琴晚睇左陣訓左，感覺好似中堅打前鋒

波都控唔掂
有D似我地卡叔
不如車狗考慮下我地卡叔同達仔換

狙話人黑哨
真係人唔笑狗都吠啦

兩個換阿衣

其實我覺得梅沙好正常
都唔知衰咩

蒙帥又係咁, 用RR打中堅都唔用梅沙

有報導指，雖然 #國米 好接近簽入維度爾，但係佢哋最想簽嘅其實係摩迪，如果真係簽到摩迪嘅話，#AC米蘭 就會接手簽維度爾。

嘩屌，有vidal 我ok 啊

依單真係唔信

我知好大諗頭，但可唔可以爭吓摩迪

入廁所打個J 先，射下空炮

如果買到摩迪
用摩迪壓阿屌， 中場終於有供應
買埋新黑鬼， 雙鬼拍摩迪
FF

西瓜之後大家撚頭都大左

我都覺,
有時衰大意, 同埋唔係BIG NAME, 無計

西瓜都未firm就撚大左

同城巴打加油呀

希望ROMA &國米可以爭下意甲
我地碌到上歐聯先再算啦

學性CHING咁講,

你班畜生唔好以為自己話事啦

卡達拉同老師到意大利未

衰口技，黑鬼口技技勝一籌

摩迪好似係米蘭球迷？

老老實實, 老師去到狙狗實力其實係勁左

狙狗無時間慢慢等新仔上位

希望老師搞到佢地口和心不和啦

好似係波班球迷

防守數據佢可能真係差過賓尼迪亞，但佢有宜家隊祖記後衛無嘅控球同向前長傳能力

不過皇馬唔會on9到郁自己命脈所在嘅中場三寶掛？唔通用高華錫頂佢個位咩？

IG有follow米蘭

其實上年黎到, 我反而覺得佢所謂控球同向前傳都唔係話好正, 而且成日覺得佢鳩斬鳩帶上前. 反而下半季同羅馬仔一齊守得幾好就真

有魔笛細個著我地波衫相

佢不嬲都唔係打防守個飯
講防守黎講佢只係穩定仲有巴沙利同埋C3穩住成條後防

同埋我蘭上年條中場線甩撚到咁
完全幫唔到佢協防

咁要用意大利全能到仆街嘅阿屌換佢過黎
當然皇馬要補少少錢啦

上半季係佢未適應同太急啫，另一方面前場嘅攞波能力亦都低，而且上半季大家都集體跳制就算啦，下半季其實都有啲精彩長傳嘅

fo3有揾我

可能係， 但賓生傳球成功9成幾， 邦隊八成幾

其實我想講上年上半季因為矇撚問題成隊波都集體跳制，好似得古仔同波叔（翼衛嗰陣）叫做比較好，所以用上半季批評邊個球員都唔太公平

我地要求過高
我地前鋒同埋中場無咁既配置搞到佢完全做唔到佢想做既野
我蘭打咩隊都長期守到仆街打防守, 根本打唔到狙狗個種既傳控打法

中場無人運到波上去, 咪佢做囉
前鋒係邊個我都費時講, 跑又跌行又跌, 現唔到位
咪焗住比兩邊翼做波囉, 如果我地2翼死, 就玩撚完
好彩渣古爆發, 如果唔係

老師的長傳能力係強隊會upgrade 隊波
係米蘭呢d無form 既隊變左雞肋

咁本來長傳成功率就會係低啲，其實好合理
後場回傳就算100%成功率都無意思，要拆返開長短傳同向前傳球成功率先有意思

原來高ching係舊登已經開始走數，睇嚟係米蘭呢幾年衰落嘅甲級戰犯

快D找咗卡柒條數都好，之後追數區可以換番呢張圖

今年我期待拉素真係做到節拍器

世界杯佢打到成PAT屎咁
當然個ON9教練有責任

絕對同意
斬完無人接應變左9斬

又唔係話踩邦隊, 只係感覺佢啲控傳無想像中咁好J 啫. 我都鍾意佢響米蘭帶住個後防踢

佢其實世盃連踢0既機會都唔係好多.... 教練on9 唔識用佢

打冰島個場我有睇

佢個位帶頭比人衝擊
好唔穩陣

官方再諗

長傳上去， 波未到個前鋒已經仆左係度
有鬼用咩

都係嗰句，傳得幾靚都好，都要接嗰個接得到先得 你諗吓卡狗嗰波未到已經仆街了，樓上講得好啱，老師去強隊會加強實力，去我地度係浪費左佢

拉素要有人cover，而家邊個肯做

都無防中，要有防中先發揮到佢實力

傳Meyer 人工8M去水晶宮

英超真係好撚有錢

值咩

英超金錢足球，下遊都可以好有錢

低左啦本來美亞要10m

隊草???
睇左2場友賽我唔覺隊草做到
同埋FEEL到佢幾HEA打屌佢

希望快D上番力
下半季見番佢都有D起色

高清:表現， 唔係表演

仲要中場其他人現位比佢傳
阿屌Kessie不時走左上前或者平排太近， 搞到佢要回比中堅出波或横傳

Kessie幾十歲仲同你係友賽搏命咩

兜到

所以唔使含

要表現到有自含

170k 周薪喎, 痴撚線

隊草上半季衰無指示啫, 下半季佢都少左鳩射同鳩上

新左翼 斜恩 suso
查漢 盧卡 力架
RR 羅隊 達仔 卡拿
$$$

Sub: 告 屌 拉素 哈利 新中場 連拿

又好似唔太差

吹到幾大都冇用
高ching點都唔會找數

新左翼=馬斯亞

free 隻左翼
再執多件中場

仲有清人呀

無屌隊做正選已經係FF

Conti

無波叔做正選已經係FF

卡達拉confirm左未

著返條褲先啦

新中場 = vidal

上年上半季其實AC排陣咩事?
我自己嗰隊上半季太西無乜心情睇意甲其他隊
下半季睇返 AC 覺得都正正常常

上半季場場排陣都唔一樣
可以點講

嘩, 佢都唔撚值
貪錢貪到

維度體力型得黎又開始傷，舊年都半季冇打，要成廿m以上d保留

下半季表現符合身價有餘
打btb 跑上跑落又同到suso,calabria做配合

等李安買新力架算啦

清人加新力架同Bernard 就差唔多齊腳了

根本舊年上半季除咗後防線之外所有人嘅指示都係鳩射

每場唔同陣唔同人...

btw 米蘭 / AC 米蘭, not AC

有佢響中後場幫手同lead 一下, 都肯定有用. 而家單deal 完左後, 後面得拉素比較有經驗, 多個世界級中場黎過渡都唔算壞事

係, 有時豪門教練都易做, 鳩流流收錢, 搏完炒仲有賠償

好似有新聞講上半季19場波矇撚分別排左19套正選陣容出嚟，無一套係重覆過
場場唔同隊友，點夾波

成隊波條中場線最弱，希望可以入返個即食有質素嘅中場

難得祖迷入黎R水吹
好過性清入黎起戰火

理性討論下我ok, 唔想見到感狗性狗入黎自撚....

下半季唔記得係suso定屌仔講過
打番4後衛係最適合，上半季打3後衛完全唔掂

係連最基本嘅one two撞場都無，走位又閪，連邊路疊瓦式走位都幾乎無，邊後衛同隻翼永遠無乜配合，各自為政，兩隻翼又唔會點幫手回防，所以RR同卡拿仔幾慘下

3後衛 4衛後 都唔及飛機佬安排戰術上嘅錯誤大

因為踢三後佢兩個防守責任會大好多

你安排得個戰術細節好同清晰 其實3中堅 定4後衛都ok
主要係班球員上到場都唔知自己應該點
加上體能訓練不足

如果今季
真係仲有得換埋翼
再升級下中場

比撚撚做教練真係好浪費班球員

撚撚上場最重要操返起啲體能 同防守好咗

但進攻冇浪射但都係差 同用人保守 飛機佬就相反

真係齊腳先算

好似續完約先保守左

隻十文字一輝有冇吠？ 有冇mon post撚留意？

記得連勝個排
佢會尾段變352

應該叫532 / 561

後面個陣打多幾個

打爺爺見哂底

續左約先癲喎， 卡叔都見多左
半場轉無翼衛三中堅陣
無啦啦轉442 輸賓尼兔
打少個， 收中場出波叔打翼比人打爆

乜野561 祖記專用陣?

最深印象都係對蛆自毀長城 和變輸 之後就開始腦殘mode

其實有無諗過背後有啲agreement 焗兩個教練出卡叔?? 無理由兩個意大利名宿都睇唔出條友廢

想打541

主要係蒙迪拿無戰術無排陣無操練

加度素有成個暑假，如果都仲垃圾，真係換人好過

其實係得1,2個所謂搞事既姐

依家都見哂底，望d球員狀態大勇好過

希望佢一堆friend 暑假一人提佢一兩句啦

Sheva: 卡7 廢架喎咪用啦

派路: 屌仔後備料

尼少: 梅沙ok 喎比佢出多啲

雷哥: 我同鄉silva 值得更多出場機會

咁都已經夠喇

就係感狗, 性狗了

算啦，我地無謂理佢地
再者米蘭傳統(我覺得)係起碼官宣左先除褲

落場先

諗起Jackson Martinez.... Si!

意大利都有陰陽合同

有諗過但哩d就係管理層最大問題

同埋米蘭就係柒

撚撚: 你地成日玩我， 唔會再信

依兩個好彩無黎

應該會買多個人頂拉素

中超都踢唔掂

可能就係咁, 先至出屌仔, 卡叔, bench 梅, silva

真啊, 好彩當年係巴卡黎.....

當年因為基斯坦特去賓菲加，光頭佬見有現錢所以簽屌仔返嚟，再屈人心臓有問題

我記得啊, 比亞比亞尼同JM 兩單野

絕對無, 個價錢25M係呢家市場叫價低

出件咁既垃圾不斷做臭自己個朵
仲要唔出華仔搞到金牌經理人, 我真係信撚撚真心覺得卡狗好過華仔

呢件算正常
但係唔夠性CHING高汁

話說華仔係咪要交返件9號出黎

個垃圾CHANNEL係咪執7左

卡狗交件7號出黎啦
屌

Hernan Crespo to La Gazzetta dello Sport: "Milan bought the best on the market. Now San Siro will have a hell of a derby, an unforgettable match: Icardi against Higuain, the top."

國米簽埋美沙我糷真係唔夠玩

下年國米勁到癲

我block撚哂
反正性慾殺依d活係自己世界既人
同佢講乜鳩都哂氣，不如無視

唔簽都唔夠玩了

有排都未翻得歐聯
呢家頭四 祖記 拿仔 國米 羅馬走唔甩

如果Conti滿血復活我糷今年都幾有睇頭

‘Milan as big as Juve for Caldara’

Atalanta boss Gian Piero Gasperini claims Mattia Caldara is joining a club ‘just as big as Juventus’ in Milan.

Caldara only left Atalanta for Juve earlier in the summer, having agreed a permanent transfer some 17 months ago, but the defender will instead continue his career at Milan in a straight swap with Leonardo Bonucci.

“It was an unexpected transfer,” he said at a Press conference for the second leg of the Dea’s Europa League second-round qualifier against FK Sarajevo.

“Mattia had worked hard to prepare as best he could with the intention of joining Juventus, but he’ll still be playing for a team just as big.

“After that, it’s worth considering that he’ll have players in company like Conti, Romagnoli and Kessie, two of them being his former teammates.

“Milan are working with the future in mind and that’s something to be appreciated.”

想要多個中場

亞特蘭大3子

j ma中超都踢唔掂

新施7

收到風達子又柒

不如簽埋A Gomez

反西瓜了

體測未

有灰甲, 彈鐘了

意大利8點咋大佬

Conti 我預要比返咁上下時間佢
但佢打返起 起碼右邊路可以比到速度我地

等多幾粒鐘佢地先開工

正 中鋒方面未來10幾年都唔駛覆
即食搵左西瓜 講真 皇馬時期西瓜走位已經唔差 係敗家 係最尾摩佬手下有排都好屈機 去到意甲真係變左世界頂級前鋒 走位 射術 護波 擺脫都好 係大戰心理質素差啲 但夠係米蘭同意甲做
後備告仔可以吸經 跟下西瓜踢波都對佢成長好 米蘭未來就係靠告仔
盧卡仔點解一直唔可以進步神速 其一原因根本冇人比佢學到野 睇下普巴當年有派路吸經 盧卡得蒙牛
連羅馬仔都跟到老師學過野
$錢都有經驗老到既後備龍比壓力佢
成條中軸
告-盧卡-羅馬仔-$錢
最擔心真係盧卡成長

大傷過2次唔敢望佢有番速度

留名等binc

不過中場都可以接受 打下意甲水準 但兩翼唔該換晒好冇 冇速冇突力唔識斬波既雙翼係咪得米蘭先有咁on9

歡迎 簽到西瓜真心打晒飛機 有當打中鋒仲嫌棄

Crowd has already gathered outside La Madonnina Clinic in anticipation of Higuain's arrival. Caldara will arrive later this morning. [@SimoneGambino]

$馬就算啦, 腦後有反骨

有無圖睇下咩盛況？

#Modric has already chosen the # Inter. And his wife deals with Real Madrid

隔離街

下季夠唔夠蛆打

幾多m

得罪講句
我覺得盧卡都成唔到才架啦

基本功係唔差
但係到而家仲未有明確定位
我對佢無乜期望

反而我想睇mauri多啲

好痴線
意大利打比有得睇
魔迪 對 牙朗

有力一戰

盧卡出過有表現你冇期望反而覺得莫利有希望

但我覺得盧卡個視野同向前傳幾好

隔離街條中場靚到
我蘭果條兩個老野+阿屌

Caldara's 5 year contract with Milan will see him earn €2.5m annually. [@Corriere]

斜恩人工幾多

Mauri咪仲衰過loca 定位一樣咁唔清楚 個人又短又慢

除定褲先

而家最大威脅左邊查漢右邊suso你換晒佢 你有錢升級到咩

覺得兩個係撚帥手上都無前途
唔計撚帥鍾唔鍾意佢地, 撚帥唔夠功力無點石成金嘅能力

祖區copy過嚟，唔知真定假

Higuain deal numbers:

18m to Juventus for the loan & 36m after 12 months to make the move permanent.

9.5m/year salary in the first year: 8.5m from Milan & 1m from Juventus (golden handshake) then the salary increases to 10m/year in the 2nd year, paid by Milan. #GdS @ADP1113

9.5m

查漢打返中場 打返屌個位 suso啲冇速度 過唔到人 斬波廢 間唔中一兩下靈光一閃 你睇我果份

一步步黎啦，隔離買人真係唔手軟，淨係中場干度比亞，祖奧馬里奧，加利亞迪尼，vecino, 華利路，駛左好多冤枉錢先入番歐聯

第二年full pay 10m

唔明點解呢到咁多人攬suso
我真係明反suso

未必係攬，但現實啲咁睇，邊有錢買到隻好翼頂到佢個位，唔好唔記得FFP，唔可以亂咁大洗錢

如果有個好d既教練 Loca絕對有條件成材

是但執隻有速識下突破 戰術用過上黎仲好過suso 依家係要將suso定位核心 又造波 佢做核心都係果句 岩中遊 佢做核心永遠只會係6-8位遊走 不如比返查漢西瓜做核心 翼搵隻屌老虎咁爆下人 屌老虎呢啲市面上都唔算少 戰術仲實際 攬住條雞肋都唔知有咩用 純以事論事

Loca 其實當初冇人焗上打DM 有好有唔好
好係有出場機會
唔好係佢而家越打越頹

以前我睇佢U19啲直傳高吊好鬼正

乜市場上真係咁多選擇而又平嘅咩

如果斜恩黎到 黎緊兩年都入到歐冠其實抵比

應該咁講 , Suso起碼確保咗個下限 , 雖然上限未必高
而家都見到佢有想改變打法嘅意圖

希望斜恩黎到 佢配合上會更好

唔覺得會入到

最重要係賣咗Suso又好難搵人

都已成事實 希望會打得好

睇返對熱刺場精華八成攻勢都係佢個邊發動
上年下半季開始有埋右腳落底已經冇以前咁單一
你話佢係頂級就一定唔到
只可以話要換一定係屌仔嗰位先

我又覺得Suso識得因應唔同隊友同戰術調整自己打法
斜恩如果黎到, 佢可以唔使hold咁多波同埋做咁多risky既傳送

事實上係屌老虎無歐賽球隊要要去屈福特，Suso有熱刺羅馬馬體上門求購仲呢條雞肋

suso 起碼要改善下d 傳中
如果唔係次次都係靠克勤去傳就死得

其實你見意甲呢季好多隊一見Suso 拎波就兩個人以上去拍佢同逼佢出禁區30碼外
証明唔少隊都覺佢有威脅
冇記錯佢同克勤係傳最多機會波嘅兩個人

斜恩黎到個重心圍住佢踢 比多啲空間Suso可能更好

我都話 其實唔需要下下提住屌老虎

仲少人過公司樓下個公園

完全睇唔到suso有咩好 佢去到呢啲球隊都冇可能有正選打 佢都唔可以叫雞肋 冇速度 過人得一招 比人睇穿晒 傳波廢 係得西班班牙基因 控波幾好 但係米蘭 叫佢做核心 仲要打翼 對唔住 睇唔到有咩希望 都比左幾季佢 季季咪一樣全季得幾場好波 其他食晒屎咁 做核心佢未夠班 但係米蘭 就要比佢造波 憑咩 佢25嫁啦 見晒頂 你夠膽講佢係仲有咩潛力

公司樓下個食煙位仲迫人

其實我覺得係我地build up play做得太柒, 先搞到成日靠Suso做咁多野 買斜恩有用, 但換個好教練仲緊要

Caldara 2.5m 簽5年

我對佢都一般般
但暫時唔知點可以有改變
佢個招太明顯, 大位, 斬

唔好忘記佢係左腳單蹄踢反翼 所以佢係適合入攝多過落底嫁，佢其實係需要提高同中場/閘嘅配合度多啲

上場多左同隊草配合
打得幾好睇 少左射門
不過隊草係咁射

最慘係佢連左腳出波 係冇人嘅情況下都出到屎咁

Suso係我糷唯一一個有威脅嘅進攻點，佢一拎波對手已經派兩三個人招呼佢，絕唔會俾佢同人一對一較量，如果有多一個進攻點情況就好唔同

睇返上場波，熱刺唔派人圍佢，佢踢得好舒服

覺得祖記負咗佢
希望佢係米蘭有好表現
你地一對中堅好好 J...

其實係cup返轉頭用左腳斬嘅波個弧線本身係難頂，當然蘇生亦都斬得衰啦 ，記得有場ac華頂入球蘇生斬嘅波，都有係賽後訪問串蘇生斬得好差

suso用右腳出波好過左腳出

我地進攻冇乜板斧先逼住suso做
人地都睇通你靠suso去圍佢你就攻唔入
長遠係要做多幾套戰術有唔同進攻起點

其實到依刻我都唔係好明馬總點解會咁順灘

快啲買多隻翼
仲有要清人

但佢集慣性cup返去左腳

最大原因我覺得係想offload斜恩

頂薪條款

我覺得係因為想賣西瓜(人工30m)
得車同我地要
車要賣達子先考慮買西瓜

我地就一定要佢拎卡達拉加入交易
加上邦老師對佢地踢歐聯都有益處

其實蛆有賺 係球迷憎老師姐

係... 前幾年洗完錢都係打到一pat 屎咁

冇頂薪條款佢都要賣個貴人去平阿朗ffp條數

HERE HE IS! Higuain has arrived for his medical with Milan at La Madonnina Clinic.

我認同, 求其執隻快翼都可能ok

風格上佢同羅馬仔更夾

真藍黑三劍夾集齊

呢個似最大原因
仲有執返條即食防線

留意到賓周入左轟post

大帝

咁得閒去其他球隊post

屌, 我收返呢句

太無腦得個衝字又好似大帝咁

大帝打得最好係當年米哈442 用佢做前場搞屎棍

大帝最勁個場係咪友賽打拜仁

望就望suso 屌仔有斜恩響前面, 可以傳多啲波唔好死hold 爛hold 啦.... 有時見佢兩個唔hold 波傳得快, 通常就踢得好順架喇

爆佢u21都踢唔掂點解仲會有人想要佢

黑帝君臨

btw 邦隊係咪要道歉大會

Suso技術係好

屌仔就明顯身體跟唔上

對我地入波剷返草當和數

尷尬過關家姐
真係有我都未必敢睇

Repubblica - Milan, rispunta il nome di Kovacic: Leonardo ci prova

啲報紙佬真係High晒
btw我都想應徵

Higuain has arrived for his medical at La Madonnina Clinic!

真係吹得就吹 如果真係放摩迪仲點會賣高華錫

今年其實有轉會都唔多使大手筆
換左件潛力中堅
斜恩第一年先PAY18M
FREE隻翼

當你中場要30M起, 其實只係用左48M左右大約
財技

如果賣人方面理想
=無用過錢

其實都唔係pay 咗好多

要

Bonucci's salary at Juventus will be 5m/year, a 33.33% pay-cut from the 7.5m/year he was earning at Milan. Furthermore, Mattia Perin is willing to give Bonucci his #19 shirt. Finally, Leo will hold a press-conference in the coming days to explain/apologize for his mistakes.

跪玻璃了

搞掂隻翼先ok?

我地仲有 halilovic

轉會條件之一?

btw Perin

李安

卡狗 20M
巴卡15M

笑

Leo will hold a press-conference in the coming days to explain/apologize for his mistakes.

條路自己揀，仆街唔好喊

可能大家冇留意

其實收入方面本身有
大帝 12M + 乙金 11M

BERNARD搞掂未呀
左邊好需要佢
唔想要屌仔, 走啦

呢家牙屌有價無市

Milan's striker Carlos Bacca wants to return to Villarreal. The Spanish club are offering Milan €8M plus bonuses for the Colombian. Milan are asking for €12M. (📰 | Gazzetta)

賤畜維拉利爾只肯出8m

呢家佢真係2邊不是人
米蘭迷又屌佢
狙迷又屌佢

不過我多謝佢都黎唔切

早排係有叫過要走，不過摩迪真係會去隔離街咩

戰神仲想要20M

屌我想走呀

講左幾日啦

現時未計斜恩

轉入 25.5M
卡生 20M
波生 5.5

轉出 24M
大帝 12M
乙金 11M

計埋賣Zigoni , Zanellato 夾埋1M左右

轉會條數應該-1.5M 左右

上場佢打得幾好

仲有美帝科水50M

起碼唔係淫蟲個陣得20M用

我見又唔算好多米蘭迷屌佢

反而Twitter 好多祖迷屌佢

賤撚到

好過冇 巴卡得返1年約

果50m好似連營運架

都有人屌
話佢都當初黎又話帶起米蘭又點又性
呢家又想仆番去

Gonzalo Higuain and Mattia Caldara will make their Milan debuts on 11 August against Real Madrid at Santiago Bernabeu. [Il Giornale]

2020先完

琴日同牙朗成班合照完第日就走

唔出奇0既, 始終你當年信口開河無諗過自己會食回頭草

但我唔會屌佢 上年佢表現都值得我地講返聲多謝0既

我見班皇馬手足話佢唔夠料正選

Yes
擺明要放佢填數
同埋想衝歐聯
老師又想回家
馬總同老師兩個即刻搞哂 gay

都要賣

無久我地

今年估值
巴卡8-9m 左右
卡叔施華大跌價
反而波叔升左

求其借2-4M+8M強制買斷甩左佢啦

事實，modric kroos 夠爭贏邊個？

古仔二千萬 ， 如果係鳩頭佬應該會租走古仔+千八萬option to buy ,no buy back

kroos, 德國謝拉特， 回傳大師

如果簽到新教練今個轉會已經心滿意足

脫髮

1月大機會d

當年嘅斜恩

買左斜恩
巴卡應該走梗，李安應該都知好難企硬12m，只係議下價咁je

屌 原來 Max Meyer 同羊同人工

其實hold波再擺脱都唔差既

本身佢打advanced playmaker

英超TOP20

難怪咁耐冇隊簽佢

loca仔 advanced playmaker(MC) >> deep lying playmaker (DMC)
Mauri deep lying playmaker (DMC) >> ball winning midfielder (MC)

華仔大隻到

夾硬夾手臂

希望無大礙咁成長

27歲人得個6M

屌你退休啦

人高好撚貴

睇嚟今年轉會冇乜問題
問題出自班走數撚

人工

Higuain's message to Biglia: "See you soon"

Biglia: "Forza Lazio"

哩兩個收到10+8m我覺得都算好

conti

同齡計, 梅沙11.25m, 拖拉機都係6.7m......

btw 做定熱身啦, 你要準備自含啦, 唔想比你拖低米蘭運勢

梅沙係出得少咋, 陰功

如果高清想當年有走數
米蘭會係排第幾

所以點解覺得要換教練
因為暫時睇唔到撚撚d戰術有幾多元化
幫唔到後生仔升太多lv

希望下季係 羅馬 梅沙 Caldara 三個平分最多時間

yes

撚撚:黑鬼達>梅沙

到底啲記者點hack入佢地球星手提電話

梅沙打防中 ， 傳波好

或者梅沙替閘更
之後話佢打得差就雪佢

好慘

自己作都得啦
Higuain: Milan where have McDonald
Biglia: Forza Lazio

咁撚帥不如用返對施華果招, 場場訪問屌9佢有問題
係卡叔ON9走去罷操先有反效果

ip都唔駛check
記者：我見過 我真係見過斜恩text比基利亞

個Message仲有幾個心心圖案

我都見過查漢喺蘿隊面前露股

同佢老婆離咗婚係咪準備轉機

Crespo: "What does Higuain bring to the team? Great ball control, great finisher in the box and also strong in the air. My friend Gattuso will have a lot of fun with him on the team."

Crespo: "My congratulations to Milan. They have bought the best available striker on the market. Higuain brings a lot of goals and with him, I think Milan can compete for a Champions League spot."

Crespo咁高評價

巴打係咪調轉左

機長羅馬仔

希股恩

屌你，見到張圖笑撚左

唔好好似你個名就得

Caldara 差唔多落機

簽約就係找數之時

Gattuso will have a lot of fun with him
好gay下

起碼係一個有射術嘅前鋒禁區外都叫有啲威脅 告仔走到位但成日射唔出 施華唔洗講淨係識頂頭槌同射地波

友誼賽落場我都會當真

高清

Milan 20同9都有人著

大家除褲啦
唔好再谷

施華轉number啦 阿隊冇可能轉架啦

李安：I prepared the no.9 jersey for you

92

29

眼有淚光+強顏歡笑

不如波叔讓返件11號出嚟好過 繼承返基斯普個number

點解我要踢閪波

11號邪邪地 除咗伊巴同基叔

Caldara’s flight is slightly delayed but will undergo his medical later today
@Komova

另一方面
邦邦已到都靈

高清好似賭卡達拉唔係西瓜

今季得十球

係
其實係咪簽波生黎食咗11號佢

未著波衫唔計住

係意甲打左咁多年真係季季都有貨交既

大前提人地供應好夠
我地

未落場都唔理

佢舊年開始轉型

諗起都覺得慘
係狙度比人餵到嘔

係我地度又要係中場拎波, 又要分波又要入波

無人性

又唔好咁講
卡狗都好多單刀唔入

佢上季都成日回後造波比大巴拿 其實

成日舉手攤手叫人直塞比佢 但一係仆街 一係起步慢到仆街 一係推波推到離晒罩

Juventus fans waiting for Bonucci ahead of his medical

準備掟雞蛋？

走光了

五X五球啊

55球

5入球 5助攻啊

呢想買埋depay

印返件西瓜

踢五場正選, 五場後備

翼我諗得BERNARD

10m 年薪

里昂好似講過唔放

唔好玩啦 嫌suso係右路慢過萬金油仲買迪比 佢玩個波都玩到下年 仲要本身已經唔係快

李安繼續努力

Bernard都照j la 幾好扭既 係矮到癲

Mattia Caldara has landed in Milano

“I am very happy. I have spoken with Gattuso.”

迪比唔快 迪比突破力 斬波已經比suso好一億倍

你找左數實有

真藍黑個 A GOMEZ 同BERNARD 一樣高 咪又一個CURRY起成隊真藍黑

Depay drb 1.6
suso drb 2.2
點睇

一周年個陣找

你同高清都係垃圾級

唔計

之前又話咩食蝦腸當食屎 咁都唔肯找

28028
Komova baby

繼續當suso係寶既我等睇開季後又場場消失 鳩射 得閒隨機靈光一閃又繼續吹奏 上場進死火 除左卡叔 另一原因就係suso

Caldara has landed in Malpensa airport. [MilanNews]
高清

#31354

佢之前話食咗豆豉當屎

點解Thauvin咁撚勁得roma有傳過佢

高清同腳毛清找左數

卡叔上季應該
意甲+歐霸神射, 帶領我蘭重上歐聯
世界盃後備上陣30分鐘大四喜, 一戰封神

cv麻麻

佢嚟俾d壓力屌仔suso都好

上季22球11助都差

g持買佢呀

豆鼓唔係我

YOGA FIRE！

阿屌洗驚
班鬼佬撐緊佢做隊長

利申:籮隊派

高清（瑜珈）

真係斜恩?

黑人中場=蒙達利回歸

講咩都假 撚帥真係要爭氣 補埋翼同中場就冇藉口啦…

加盟誘因

高清再走數，以後同28028一樣，叫終身number

使唔使咁絕呀清

我黎， 留意返我專登打食豉， 亦係米蘭wtsapp gp 貼咗圖找數

g持

上一次已經係伊巴

相信有返咁上下年資既米蘭巴打都知有gp, 但你地選擇唔入都有你地原因

高清每次轉會都犧牲自己
感人故事

買多個中場中+翼就夠啦

預佢半季落台

防中好d轉陣用

眼泛淚光

睇嚟蒙隊夏季都好難收皮 仲有雙卡要解決

岩岩通完櫃， 正常

依張好似p圖咁

用垃圾嚟形容，係影衰左垃圾

當年靚仔到...

After Higuain, Caldara arrives at La Madonnina clinic for his medical 🔴⚫️ [@SimoneGambino]

@Komova

Finally

佢拜緊神有牙痛

不愧係體操運動員，柔軟度真高

呢個角度幾似J辛

頭髮既重要性

There have been contacts between Leonardo and the agent of Montolivo; the player is out of the project and they're looking for a solution / new team for the former captain. [via @PBPcalcio]

賴死唔走

Leonardo contacted Bernard’s agent yesterday. The Brazilian demands very high wages, but there is optimism for an agreement to be reached. [CorSport]

[img]

[/img]

脫北者既笑容

唔駛再打閪波

李安 vs西女人 round 2

車仔唔需要佢根本
車迷都唔多鍾意佢

西女人：越多人唔鍾意我越要買

Bernard and his agent are very optimistic about coming to Milan and are waiting for the answer from Leonardo. It's the dream of the player and of his father to wear the Rossoneri jersey.

又dream

邊到人工高邊到就係尖

斜恩10M年薪?

好似下年

高清準備找數

btw個post推得快到

潛左水了

條撚唔夠長，含唔到

佢真係好搞笑 季尾睇下仲有冇得笑

咩no. 等印

等睇若無其事返更衣室扮大佬

只著一季

當我無講過啦各位CHING

我擺明曲線啦係咪
relax brothers

季尾有冠點解無得笑

佢地呢個陣下季點都袋意甲啦

輕鬆

垃圾！

下季降班唔好問點解

唔係佢 係我

想問下AC今季有冇歐冠/歐霸打？

利申: 恩迷

#31354 #28028 = 垃圾
我蘭之恥

最好執柒左佢唔使再為呢隊波咁擔心

有R霸打 所以斜恩眼濕濕

Pato's desire is to return to Milan. He's had contact with Leonardo recently, but only as a formality to congratulate Milan's director on his new position. There has been no formal approach from either side yet. [@DiMarzio]

唔想日日屌pato
唔好返黎啦

8. 米蘭會在出售球員騰出轉會資金後，報價米連高域沙域Milinković-Savić，有指米蘭會出價7000萬歐元+球員

諗下好啦你

繼續吹

9up無極限

而家更加似互利關係 仲講咩球隊輩分 咪比咁大壓力佢啦 佢都係啱踢順風波

廢人實驗室苦主

柏圖就算吧啦

幾時吹到美欺

高ching

佢返到黎打到幾多都未知

阿根廷幫差個大佬

就算老作都諗唔到咩人拉素有興趣

越吹越多人
唔知以為有油王入主米蘭

AC華

替埋撚帥個位 先c朗一步兼任教練

卡狗 波叔 我
送哂比佢

改個咁既名冇用嫁清

囚犯#31354

31354 跟一世

(垃圾)

如果之前巴打冇計錯數 咁暫時又真係冇點洗錢

28028

其實有佢爭好遠
佢嘅級數係真係要令對方防守重點招呼
單係呢點對米蘭成個進攻幫助好大
有佢做牽制變相其他人機會都多咗
上季係祖記好多時就係靠佢 hold 波再俾機會戴巴拿上

走數定基佬討厭啲

pato唔好番黎啦大佬

要華仔仲好

基佬約私片，走數累全家

屌你走數撚 祝你以後屌屎眼屌到條賓周臭晒

比巴卡，卡生拉素

毒到

走數嘅基佬

想佢做一個信守諾言嘅君子咋

大細哨帶壞咗佢之後，註定上唔到神枱

啱 所以我又對suso有返d期望 反正唔似要賣佢 即管睇下前面有人幫拖佢有咩變化

堆填區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：緘默的腳毛

會員：Komova
[/quote]
追數區以後改名叫堆填區啦

With Bonucci's farewell now it's up to you: Romagnoli, the new captain of Milan

諗起兩年前fm評羅馬仔leadership得10

竟然唔係屌隊

漏咗#31354

正選不保？

佢都慢慢進步，而家都開始指揮下

堆填區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：緘默的腳毛

會員：Komova（已走數）ID:31354 新名：Komova(走數)
[/quote]

AC無，但米蘭有歐霸

抵撚死

Milan, Bacca wants Villarreal but there is still distance between supply and demand

撚撚：忍得你耐喇

Higuain has completed his medical for Milan

好毒呀清

You have no rights. Come with me, 31354.

Medical visits ended for Gonzalo Higuaín: medical checks still in progress instead for Caldara, arrived at 12.30 in "Madonnina".

法國米蘭區人間無情
話哂大家成班平時嘻嘻哈哈睇波

係都要逼人上絕路

Milan told Montolivo to find a new club as he is out of the team’s plans for next season, according to Sky

佢搵唔到架喇
和平解約啦

去蛆區同性ching一齊吧

好似打FM咁

邊有人要

今季打得唔好實入你數

你兩個組成走數者聯盟把啦

係啦，兩個辣剎自己開過個區互含把啦

Leonardo discussing Kalinic with Atetico Madrid in phone call.

快啦馬體

狼隊要武磊都唔要牙華

直頭滾出連登啦

Higuain has passed his medical tests, and he should now sign his contract with Milan. [Sky Italia]

又追擊牙華

揀樣野自含找數都好過走數

狼隊定狼堡啊

搞錯咩？

我都記得係狼隊要武球王

印像狼堡好似簽中國人機會大

Higuain has passed his medical tests, and he should now sign his contract with Milan

Fat fat

Marco Fassone reportedly demands €10m compensation from #ACMilan after he was sacked as their CEO

做乜on99除人頂帽, high還high, 尊重下人啦

Only Leonardo's "ok" is missing for the transfer of Bernard to Milan. The salary of the player should be around €2.5M/€3M, including €2M in commission fee to his agents. [Premium]

傻邦9up姐
選隊長關佢撚事咩
都要睇撚帥頭， 一陣撚帥選屌隊
傻邦隨時成功分裂我蘭，士氣波都無

講個OK有幾難，拿拿淋啦

等等先啦
李安做緊電話傳銷，卡叔去馬體會緊要好多

2m , no commission fee, "ok"!

Corriere dello Sport reports Milan’s Suso is Roma’s new prime transfer target and could be available for around €35m.

The Giallorossi have been looking at alternative options since their attempts to sign winger Malcom from Bordeaux fell at the final hurdle last week.

The Brazilian was all set to move to the Italian capital, with the French club even announcing the deal, only for Barcelona to hijack the agreement.

And having considered the likes of Federico Chiesa, David Neres and Leon Bailey, the Italian daily claims that Spaniard Suso has been identified as sporting director Monchi’s preferred choice.

Roma, who have been extremely busy in this summer’s transfer market, are in talks with Milan but have yet to make a formal offer for the former Liverpool player.

It is understood that the San Siro club want to hold out for a fee as close to €40m as possible, but Corriere believes that a deal could be done for between €32m and €35m.

Rabiot said yes to Milan and now Leonardo must negotiate with PSG. (CM)

如果拉素做隊長點睇

D港女搵個公屋仔刺激下個富二代姐, 2年前續約已經試過

呢個

見達仔忍唔住笑已經知佢幾想黎我蘭

未CHECK牙都未輸

巴塞挖角巴黎遭強硬回擊:把他爛在後備上也不賣

有個好管理層真係好重要
李安暫時真係好堅
傳親出黎啲 rumor 都好好 J

西瓜減晒鎊

點解會有啲咁gay既post

簽到Thauvin唔介意放suso

係轟POST見到你

羅馬30m買suso
不如益下佢 15m加小法佬換suso

笑匠, 新左路狂龍, 渣渣, 卡利祖>斜恩, 卡達拉, 拉比奧特, 人脈, 手段級數差太遠

Atletico Madrid are interested in signing Michy Batshuayi from Chelsea, L'Equipe reports.

#卡狗stay

@牙盜

Rabiot個經理人好似好難搞

李安去PSG要人應該係好傾嫁喎，話哂熟人

佢勁咩

完全2個級數, 至少右邊3個有人爭

我地可能得呢

其實就係佢老母, 係最難搞個種

依家得1年約?

那兒來的自信

點洗錢都差得遠

Contract until: 30.06.2019

IN李安WE 7S

quote返早2日d comment, 屋企人做經理人最難搞

不過佢就慘，黎左隊無前途既球會

卡達拉個樣好似比女呃左五十萬咁

本有隊友係牙朗 拎歐聯
依家要聯賽對牙朗 比佢屠 你話呢

潛力有 實力唔敢講 少睇
但性格就不敢恭維

咩類型中場

好似話李安利用佢同佢老母嘅關係傾

基本上中場咩role都打到

實力一定有, 但又係法國盛產既性格巨星

佢算比人賣豬仔 應該有動力打柒蛆狗

見到呢到有啲sad
希望佢可以發揮到
Btw係咪有人要找數？

李安出賣肉體幫我地簽人

嚟到應該都係打屌仔個位 如果盧卡仔真係全職轉做deep lying playmaker打DM位嘅話

唔洗覺得佢慘
佢加咗成2M幾人工
仲要有份長約
各取所需
但米蘭今年衝唔到前4下年都要衝到
如果唔係盤數可能會有啲尷尬

點都好過我地啲人
不過邊會買到

上刑場咁

sad撚到

咁祖記的確係呃9咗佢

唔知同隊草干地係咪friend

咩source,google完都冇

睇親都係疤close

未夠一日就爆一個POST

我蘭都有法國傳統, 柏賓, 迪西里, 韋拉, 杜加里, 多拉素, 哥古夫, 費明尼, 麥薩斯, 拉美, 文獨, 雖然有唔少係失敗轉會

點解會睇依啲po

係 , 佢同羅馬都識

出名到祖迷都知有人要找數

但講真我對加度素無乜信心

rabiot勁到抽筋 比基利亞可以抖了

好難唔知，隔幾個留言就見到追數

咁好快同化啫

我記得佢好似開過口想留

基本上身型技術特點係LOCA仔升級版, 或者話LOCA仔3年後同佢同齡時做到咁已經收晒貨

兩位米蘭之恥

同羅馬仔一齊J尼少

少數三姓家奴可以得罪晒三隊球迷

我法國啲發覺人黎米蘭都係鳩流流居多
其實認真多拉素真係幾勁

鬼叫簽左c朗要拆彈 我地又死咬一換一

羅馬仔：13號我霸了

可能呢樣先係sad嘅原因 除非轉會 以後都冇13號

一日一個POST?

呢年40m起跳

唔撚使諗你地

法國原來而家我蘭得隊草一個識講法文

好多謝ching 仲支持我

支持高清，請正評

法國，諗起哥古夫

唔知高清對於佢嘅燈有咩感受

Nicolas Higuain has arrived at Casa Milan to sign the contracts [MilanNews]

你班畜生，諗下隊閪波啦，中遊黎架咋，咁大想頭

Nicolas Higuain arrived Casa Milan for signatures on contracts.

明知係中遊仲走數

佢係一直想入祖記
呢個 deal 理性講我理解點解馬總要咁做
放得甩西瓜填數之餘
講即食老師一定好過 Caldara

只係情感上真係要時間適應
唔只有為老師25
而係個人而言睇得 Caldara 好高
支持意大利點都想有個意大利未來係自己隊
宜家只可以期望 Rugani 百屌成才
安慰自己老師當年都係時不時派膠

比你都識揀，比人賣豬仔

李安未結婚？

等左咁耐終於歸到隊點知踼2場ICC就要走

印象屌帥都想留

Rugani 的確發展不似預期

出手吧,高清

其實跟沙利係好過跟屌帥

咁屌帥提拔新人都有一手嘅

幫到隊閪波我好感動

佢生死戰都出 cristante sub 蒙特 你睇下大恩

唔怪得上季死都要迪迪仔

同意理性祖記迷
呢單deal對祖記想衝擊歐聯黎講真係幾ok
我地有手足講過，邦隊係米蘭，長傳同控球都變左雞肋

但祖唔同，有基本班底，唔會成日轉陣
即食衝歐聯其實好好用

Rugani開55M, 西女人話唔買

Caldara幾靚仔

要佢係貪佢左右閘中堅都打到者

感覺仲打得差過佢係安玻里爆出嚟果季 反而果陣羅馬仔無咁出位而家穩陣到仆街

唔識欣賞
覺得似dollar奴馬

羅馬仔不嬲都fm妖人黎

係 錢馬睇多季 如果仲係99下 估計都係比人套現多

果季佢打安玻里成季無攞過黃牌吹到好大 果時羅馬仔係森多完全比下去

果時我間唔中有睇森多 覺得羅馬仔幾好
不過果時的確被Rugani 比下去

Vidal is getting closer to Barcelona

左翼Bernard 應該走唔甩
差中場同點清人

Rugani都係
唔知邊年FM中堅買左羅馬仔， 佢 同 Astori

隔離要摩迪唔要維度了

阿屌換Rabiot

咁ON9既野你點打得出手

Rugani吹大左
講左好多次

不過後生仔儲儲下經驗就OK

又係時候數下一線隊:
大錢, 細錢, 笑匠, PLIZZARI
卡拉, 阿隊, 干地, 尼尼, 狂龍, RR, SIMIC, GABBIA, 沙膠, 高美斯, 梅沙, 羅馬仔, 達仔
盧卡仔, 哈利, 莫利, 拖拉機, 蒙隊, 屌仔, 隊草, 拉素
SUSO, 查漢, 波叔, 華仔, 巴卡, 卡狗, 告仔

D人多到呢

班畜生又以為自己可以話事喇

講到話事點夠你咁勁 一出口即刻有效

我都係FF, 無話要賭

留名

下個TOPIC叫咩 名

走數者聯盟呢

打FM應該好勁
現實實係季中換帥

Welcome 斜恩&達子

邊位手足？

用依個名的話， 上季傻邦拉素無錢找數事件隨時再出現

又係時候數下一線隊:
大錢, 細錢, 笑匠, PLIZZARI(外借)
卡拉, 阿隊, 干地, 狂龍, RR, SIMIC(外借), GABBIA, 沙膠, 梅沙, 羅馬仔, 達仔
盧卡仔, 哈利, 莫利, 拖拉機, 屌仔, 隊草, 拉素
SUSO, 查漢, 波叔, 華仔, , 告仔

希望起碼清到咁

兩個好似黎緊呢個鐘一齊簽

Caldara’s agent has also arrived at Casa Milan. [MilanNews]

哈利推前一格啦

[Welcome Higuaín & Caldara] [高清請找數] AC米蘭球迷討論區 80

應該約左約先開， 點解呀

1001